小妹第一次落吧有咩酒好推介

唔飲得但想威

jolly sandy

熱鮮奶

Singapore sling

貴唔貴架

純酒精(唔飲得，威)

飲過有陣sandy味

Shortgun再隊枝black label 求其啦你要威咋嘛

柒左唔好推

啤酒就飲1664桂花味

田都唔飲得，叫一杯咪算
貴得去邊

（長文有圖）早排同女神去迪迪尼被人劏到一頸血

借朋友ac

個個比人踢爆都係咁講架啦，自己唔識開要借人？